TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  41854
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  O


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  24/04/01 12.08.38
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  11/01/02
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  2


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico.
U#2: <inspiration> chiamo dalla camera centoquindici vorrei sape+ / vorrei richiedere il servizio di lavanderia <NOISE>
S#3: Quanti capi vuole mandare in lavanderia? 
U#4: <tongue-click> due <NOISE>
S#5: Provvediamo subito.
S#6: Arrivederci,
